韓國輸！韓國輸！韓國輸！

跟住一齊shout
韓國輸！韓國輸！

韓國輸！

我英必勝

小鷹捉魚圖

張相

連登全體會員支持韓國輸

連登支持韓國魚！

Korea fishKorea fish

好

香港雙普選聯署：

竟然可以破老燒，韓國魚唔野少

小英必勝！

支持

今日我是台灣人

咁你不可以拉票
拉票要拉

韓國人:???

韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！韓國輸！

票投韓狗魚，台灣玩L完

我拉你

韓國輸！韓國輸！